一人一個一聽就知係智障既英文名

Daisy

retrarded

kitty
bess

Dick

Tom

zero

shadow

Joe

King

Jojo

Kim

Chicheung

Water

Arsene

Applenatalie

peter

Chi cheung

John

Sky

簂識嘅 daisy 全部都好正

Betty Kitty Mary

Tom Peter

Dicky Leon

Yoyo

Sally

我有個fd叫leon
但資優黎

Mark (NCT)

呢個真 公司個經理叫Kim
正一傻鳩

Carmen

Therodore

我都係傻鳩

Beeno

想死？

Share

Orange

JOYCE

ivan

jason

Heywood

Jason

Bianca

Joseph lam

rainki 今日見既

sky

Perry

Eric域你老母閪

Kk

Yeezy

James
Simon richard
Tommy
Anthony

Hebe

Jerry

corn
好人好者 叫乜撚野栗米

Rex
Jack
Oscar

lemon

Claudio

Retarded*

無我

Apple

JC

melody apple

DICKSON

angelababy

kiki mimi winkie rainkie

Tom
十個有九個都係on9

Monkey

Tom
Zero

Billy

Rico

jimmy

wucfu

Anne

Rex

Mickey

林早洩

Timothy

coco
gigi
cc
fuck u

Peter
Tom
Henry
Cyrus
Joe

bill

Tony

Silly

pussy

sorry

Babette

Jessie
Jessica

臭西英文名

Penguin

Jacky

Fire

Carrie

Alan
Tom

Edward

tommy

Edwin

Dicky Peter Alan Tony Apple Mango Joyce Billy

lingard

係喎，識好多個都係，
暫時只得一個比較正常

Joeba

Tommy

cherry

Michael Mitch Cherry

Danny

Connie

Kenneth Tang

Coco

Fanny
Happy

Super

Samuel, Sam

Ken

suki yumiko miki kimiko yaki
弱撚智以為自已係日本妹？
幾個字母砌埋一齊讀到就當英文名
kawaii 又係 知唔知醜

Joe for sure

Tomas Jacky Dickson Peter

Alvin

Ivan

Cyrus

Adrian

Rex Roy Penny

Dicky Fucky

全香港的英文名都會係呢個post出現

五係Theodora咩

佢姓dom架

ARSENE wenger

Joseph Li

Ben

cfu

仲有naomi konami yuki sakura yumi

Oscar

Lulu

jeffrey

Ruby
屌 識兩個都係冇撚腦講極唔明

Ricky

Ching

仲未見到自己個名

Eric

Damage

Benny

應該無名on9得過撚同閪架啦
男：Dick
女：Fanny

Daniel

Joe都無

carrie

Gordon
Billy
Andrew

Sam
Chantal

Dickson

kayden

ricardo

noob

Janice

Lily

Lau

Lawrence

好邪 識親叫keith都係on9仔

Bobby

Boss

Kolis

Tom真心戇鳩
識一個上堂老師講稻草人然後佢無啦啦扮烏鴉叫,成班

Nelson

呢個係中二病咋下話?

Alan

Sunny
Dickson

yuki,suki,yumiko,sky,zero

Toto

Faker

Anson
Rita

Brown

Retraded

YUKI

胸前啜後

Jackson

Man

我係咪識你